香港記者係咪冇能力問啲尖銳啲/啜核啲嘅問題？

對住港共啲官，好多問題可以令到佢地問唔到/落佢地面
點解從來啲提問環節/見記者時間，都冇一個可以問到？
次次都係問啲可以畀港共官員解圍嘅問題？

把官臉皮厚過地殼
佢係唔答你，吹呀？
連議員拎哂文件質問都冇用
班記者寫完出黎，香港人咪又係睇完就算

低質記者比較常見，所以先有錯覺

我唔答d咁無聊的問題

你母語係咩?

對正常人用正常提問
對港共狗用另類提問
佢同你玩厚面皮，你咪用其他問題落佢面
橫掂問咩佢都耍太極
更有甚者，有啲記者直頭好似小組討論咁
問啲問題鋪排埋畀啲狗答
幫人解圍嗰啲係咪畀人收編埋？

中文

你知唔知洗版係咩

唔係西選過先俾記者問咩

係官太厚面皮

唔使尖銳啦，反正我地香港人點都收貨啦

你問得尖銳下次就唔洗去
搞多兩搞 以後剩係去得區議會綠公仔長兩秒資詢會

換係佢個角度都係打份工 頂撞老細邊會有好下場 行頭又窄 一搞事就就預左轉行

如果尖銳完港豬就會醒咁緊係會去做啦 但係班閪佬只會係Facebook留個哈哈咁就當理解左新聞

問個問題人地唔答, 點交稿? 不如問個人地答到嘅答案啦.

依家d記者... 無晒求真精神

大會支咪只會俾問埋d 鳩問題既記者（好似係）

我哋又何嘗不是留一個 ？

會被消失架
你話呢

你問難落台嘅問題
都預咗唔會有答案
到時稿都交唔到

問啲易答，自己易寫稿嘅算啦

驚冇左份工

例如？你想點尖銳法？
有幾間已經問得好尖銳架喇喎

同埋你覺得啲高官算係解圍咩？
你問咩佢都係答嗰啲嘢架啦

如果問連登果D 問題, 果間報館下次舉手無人遞咪比你

同埋點解樓主會覺得記者應該以「落人面」為目標？
人哋問問題係為咗畀人知多啲，而唔係令嗰個人出醜，然後大家當笑話睇
乜咁小學雞架咩而家

「陳局長你幾時死全家？」
「特首你廚房幾大？」